遊戲王-怪獸之決鬥 係咪咁多輯入面最好睇

睇佢神抽 都好撚過癮

唔係 公認最好睇係5d's

B社版捉棋最好睇

冇祭品設定嗰陣 ?

之後啦

樂視網有高清全集

又順

頭先又J番幾集

三幻神

歌又好聽

真係

WARRIORS

OVERLAP

SHUFFLE

あの日の午後

ARC-V先係最好睇

仲有亞視配音都配得幾好

9up王

呢世人睇過最熱血既動畫就係決鬥都市決賽海馬對法老王

一定係5ds最好睇
地縛神篇，wrgp 篇同之後無限神都好好睇
全部決鬥都鋪排得好好，召怪又有中2台詞，勁型

怪獸決鬥反而得三幻神篇好睇

二姑姐！餓呢囉攤！

bgm 超神

[quote]二姑姐！餓呢囉攤！墮囉！天婦羅架啦屎射梳先客東！［/quote]

個場二條友都用神
係咁用埋伏卡對決
有d計中計的感覺

點解我會睇得明

行くぜ！俺のターン！ドロー！手札から死者蘇生を発動！